不如試下唱國歌

唱下國歌會有一番新感受

起來 不願做奴隸的人們

把我們的血肉

呢個真....d歌詞中過今天我N倍

GOD SAVE OUR GRACIOUS QUEEN

築成我們新的長城

中華民族到了最危險的時候

國你老母歌
支那歌黎